# Classifica di un torneo

L’organizzatore di un torneo 3 contro 3 di pallacanestro vi ha chiesto di realizzare un programma Python che sia in grado di elaborarne la classifica in base ai seguenti criteri:
-	Ogni partita assegna i seguenti punti
	*	3 punti alla squadra vincente e 1 punto ai perdenti, 
	*	2 punti a squadra in caso di parità
-	In caso una o più squadre abbiano raggiunto lo stesso punteggio in base ai punti partita, si utilizza il quoziente (Q) tra punti fatti (PF) su punti subiti (PS) come ulteriore parametro di ordinamento (Q = PF/PS). 

Il programma riceve in input un file chiamato **torneo.txt** che contiene le partite svolte finora durante il torneo, distribuite riga per riga. Il formato di ciascuna riga è **squadra1 – squadra2 : punti1 – punti2**. 

## Esempio

	La tocco piano - Papauto : 16 - 11
	The king - Aquilazoo : 17 - 12
	Bella Johnny - Tutti in campoo : 16 - 18
	Pro Secco - Cumba : 20 - 15
	The Street Kingz - Aquilazoo : 19 - 17
	I PUGNI NELLE MANI - Papauto : 13 - 19
	I MACULATI - La tocco piano : 19 - 13
	Zero idee innovative - The king : 11 - 18
	Slam drunk - Tutti in campoo : 17 - 18
	Pro Secco - Bella Johnny : 19 - 19
	The Street Kingz - Cumba : 12 - 15
	I PUGNI NELLE MANI - La tocco piano : 20 - 15
	I MACULATI - The king : 12 - 18
	Zero idee innovative - La tocco piano : 20 - 19
	Slam drunk - Papauto : 11 - 14
	Bella Johnny - Aquilazoo : 17 - 16
	I PUGNI NELLE MANI - Cumba : 16 - 17
	I MACULATI - Tutti in campoo : 13 - 14
	Zero idee innovative - Pro Secco : 19 - 11
	Slam drunk - The Street Kingz : 12 - 13
	Zero idee innovative - Bella Johnny : 14 - 12
	Slam drunk - Cumba : 14 - 11

Il risultato dell'elaborazione deve essere mostrato in tabella come mostrato nell'esempio. La classifica deve essere riportata in ordine di punti partita e quoziente (con massimo 3 cifre decimali) in caso di parità. La tabella deve riportare anche: 
-	il numero di partite giocate
-	punti fatti e subiti.

## Elaborazione Esempio

	SQUADRA              GIOCATE PUNTI       Q     PF    PS
	-------------------------------------------------------
	Zero idee innovative       4    10    1.07     64    60
	The king                   3     9    1.51     53    35
	Tutti in campoo            3     9    1.09     50    46
	Cumba                      4     8   0.935     58    62
	Papauto                    3     7     1.1     44    40
	The Street Kingz           3     7     1.0     44    44
	Bella Johnny               4     7   0.955     64    67
	Slam drunk                 4     6   0.964     54    56
	Pro Secco                  3     6   0.943     50    53
	La tocco piano             4     6     0.9     63    70
	I MACULATI                 3     5   0.978     44    45
	I PUGNI NELLE MANI         3     5   0.961     49    51
	Aquilazoo                  3     3   0.849     45    53